覺唔覺美國而家好似joker套戲咁

精神病患者/窮人（現實中既黑人），都係資本主義下既被害者。唔好話咩有共同享有教育權利果d撚野，想同你地講黑人讀書都比班白皮豬歧視/玩

新疆啱晒你